（1季半爆一個post)（TS快躝）拓荒者球迷討論區（2）

一季半終於爆到一個post

有無人睇到對Arron Gordon 既傳聞
大家點睇？

可以用咩換
好似都係唔太解決到防守問題咁

Topic好波
全體拓迷討論區

聽日一齊睇波

屌 打錯
全體拓迷心願

好矛盾
好想炒佢但dame死攬佢
都唔知點好

好老實講
今年個roster已經係近年最齊腳
First round exit一定要炒
入到2nd round既未必炒到佢

邊有球員咁攬一個廢嘅教練
自己又辛苦

A lot of wins 都係因為佢carry姐

隊波最大問題係面個兩個undersize又要防守差
唔洗搵個ace stopper返嚟但要個一流協防幫cj同會然執屎
其實留到ariza係最好，因為唔洗教練識教波都有用
你睇下roco，冇說明書啲防守發揮唔到

終於爆po

得我地幾個圍爐 爆到po已經好好

Nba孤島

冇瓜迷咩

過咗半季大家覺得到目前為止拓表現如何？
比預期好定差？

我反而覺得roco d 協防唔錯，真係雙槍防守太過.....
同埋防守策略方面，我睇到一時就無限switch 一時就kanter drop落去，有時睇到班球員有d無所適從
唔知nurk返嚟情況會唔會好返d

評價唔到，始終傷咗兩個主力

戰績暫時有6成 仲要係CJ Nurkic缺陣超過20場既情況下做到 從結果論黎講係非常滿足
但其實比賽內容方面我就覺得比預期差 好多時候都係燃燒Dame既生命去贏 Regular都用到咁盡 怕Dame捱到去playoff又係冇哂力
Offseaon補2個鋒線想填補防守缺口 但defensive rating反而仲差左 當然禁區冇哂Nurkic Giles Collins呢堆防守較好既長人令到Kanter要長打同要Roco頂5號
係今季要衝戰績既情況下 養人都算做得幾好
GTJ既進攻手段多左 不過usage多左亦導致佢效率低左 CJ打返正選令GTJ專注搶分唔洗兼顧控球
Simmons今季啲3分進步左唔少
近排連Little都多左好多上陣時間

講得好啱，睇比賽內容真係會嘔血，明明可以keep住十幾分lead嚟打，到最後五分鐘無啦啦又變返好緊湊
仲有我發覺拓真係好迷戀射三分，我唔記得邊場連續幾個play都係射三分收場好心多d進攻手段，成隊淨係專注射三分
仲有有d波明明基本就要贏到，好似對公牛，木狼，贏緊十幾分都可以輸返，我真係睇到嘔血
話時話，呢幾場都唔出ant，轉出咗little好多

拓基本上係一支好海鮮既隊 防守廢 進攻靠全隊既3分手感 基本上hot起上黎 連76人都雙殺到 手感差起上黎連榜尾都打得辛苦甚至輸
Ant冇出主要係因為cj復出 而Little就食左Hood既時間 Hood大傷完已經冇㕑入西決嗰年既搶分能力 練Little好合理

希望cj出返嚟打返好啲戰績可以爭到
雖然我覺得最後都係俾foj

今年嘅stat同戰績已經係最靚仔嘅一次
如果完季keep到6成勝率真係有機

起碼要過到塊
仲要拎到頭4先有機

入西決嗰年拓有6成5戰績 Lillard先有1st team 所以6成應該真係唔會有mvp

個次1st好似係屌返嚟？

原來係1718嗰年先係1st team 之後兩年仫2nd team

*係

拓荒fan屎 Lm

CJ

有佢Lillard先輕鬆啲

啲step back pull up 3返哂黎

掛住Zach仔

估唔到上季個傷咁嚴重
本身佢個定位係防守型stretch 4/5 係現今nba好吃香既類型 可惜真係太玻璃

又靚仔

今日套佢outfit好型

Josh Rich食屎啦

仆街了

TS真係幾on9 Lillard有啲傷 但都唔收佢

Roco底角3分

進攻籃板再加corner 3

希望會然冇事
今場都食唔少牛啲手踭

有冇一場roco塊面唔會俾人撞到

係，如果想擺個靈活d既陣，佢做5號位
搭dame cj roco djj 我覺得效果應該唔差
今季完約，希望可以留到佢
不過真係太玻璃

笑咗
俾你咁講，真係好似場場都俾人打面

最主要夠勤力夠搏命
同埋靚仔

應該唔會有咩隊出手搶佢

冇咩隊會簽一個長期都着保護靴嘅 但要留住啊

今場原來係TS 500th career win

想睇佢帶一支冇Lillard既球隊

同kerr 交換教

勇狗立即收皮

可能上個po太早開 未試過係波台版面見到
而家呢個po有

無料 咩都唔識都有會員cj賣命

條命生得好

持平d講句，雖然佢無咩戰術修養
但佢處理同球員之間關係應該聯盟入面數一數二

休息室氣氛拓的確係數一數二
不過呢方面好似關dame事多啲

不過真係無咩聽過球員對佢有咩不滿
好似好受球員愛戴

淨係俾人話過好孤寒

今日拓荒繼續加油

無啦啦變左輸20分 係咩事

大炒30分

一個play都冇打過
TS世一

屌今日唔記得要睇，一睇就輸緊30分

成隊三分啞火就收皮

Luka 3分10射9中

第三節 15:38

原來Giles已經好返
一直以為佢都傷埋先要用Roco打5號

每次back to back 都必輸
隊波一俾人針住打就收皮

stotts rotation on9都唔係第一日嘅事

最尾輸足足40分

由12年開始睇,慣晒了
攻勁防廢->比力防->防幾場攻唔到->都係谷進攻

重點係進攻都冇play打到出嚟
TS幾時躝

大家覺得deadline 前會唔會動作？

好似已經爆哂cap?

Hood 10m Collins 4m
呢2個既人工好似match到啲球員
不過似唔會有大動作

網冇出kd同Irving 咁都輸既話可以食屎

連續四個攻勢都係三分收尾

無眼睇

麻煩大家唔好再講ts識教進攻
球球都iso
TO見到播佢 inside the play 我真係r 撚哂頭

我都想講，淨係倚賴dame cj 突破
再睇吓roco,djj有無wide open 3
再唔係kanter上嚟pick

進攻單調，防守垃圾
我真係睇撚到燥

啲比賽內容好撚垃圾

仲出入樽王係有咩用
Ts收返埋塊戰術板啦，咪又係高位過pick射三分

今日hood 19分鐘
little 0分鐘

今日賽前講咗little 同ant唔會出

oh miss咗

Djj cut in都還好
佢射三分真係不了

Djj left arm contusion

幾時先炒ts

Stotts唔走
隊波唔會好

有d後悔開季無交易jh 返嚟

放心
下個post個標題都會係一樣

stotts距離500 loss又近左

一路都支持trade
除咗情感因素死攬cj根本冇意思

放心
實係1st round exit都唔會走

人哋都唔肯嚟啦
同舊年箭有咩分別
一隊要carry 隊友一隊要carry教練

今場冇睇但點解成個第4節都冇出Melo?

Stotts戰術 唔需要過問